有冇人好憎另一半父母

成日係度批評人地嘅家事
我屋企嘅事，關你撚事咩
以為自己係邊個

真快手
呢個鐘數未瞓醒嘛

早晨肥絲miss

幾憎
但鬼叫自己窮

唔講仲以為
佢個仔鑲金
條撚識轉彎